{
    "question": "Toloong ya :D    Bunga Linnaria maroccana ungu (Uu) jika disilangkan dengan bunga putih akan mempunyai keturunan dengan rasio fenotip = ....\r\n\r\nJumlah fenotip yang dihasilkan pada persilangan dihibrid heterozigot rangkap dengan sesamanya adalah = ....\r\ntolong sertakan asal jawaban / cara\u00a0 / penjelasan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1.\u00a0P1 Bunga Ungu &gt;&lt; Bunga Putih<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0(Uu) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 (uu)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0(ungu) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0(putih)<br><br>Gamet U \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0u<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0u \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0u<br><br>F1 Uu<br>\u00a0 \u00a0\u00a0 Uu<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0uu<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0uu<br><br>Rf (rasio fenotip) = Uu : uu<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a050% : 50%<br><br><br>2. 5 kelompok, kalau ditabel ada 16 tapi karena sudah dikelompokkan, biasanya kelompoknya ada 5.<br><br><br>semoga bisa membantu ^_^,,,<br>maaf kalau ada yang salah ^_^,,,<br>kalau ada yang tidak dimengerti, silahkan ditanyakan ^_^,,,<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "cara-mencegah-dan-merawat-lepuh-di-kaki-435",
            "question": "Cara mencegah dan merawat lepuh di kaki ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kaki harus steril,kaki diberi salep yang sesuai dengan resep dokter dan kalau bisa jangan terkena air jika parah hubungi tenaga medis",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-ciri-ciri-makhluk-hidup-yang-tidak-bisa-diamati-hewan-768",
            "question": "Apa saja ciri-ciri makhluk hidup yang tidak bisa diamati (hewan &amp; tumbuhan)? Jelaskan!    Mohon bantuannya kk....\r\nTerima kasih.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-bernafas<br>-gerak semu pada tumbuhan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-terjadi-pada-labu-jika-di-panaskan-di-dalam-tabung-pengh-615",
            "question": "Apa yang terjadi pada labu jika di panaskan di dalam tabung penghubung sampai temperatur 78C?     tolong jawab secepatnya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "maaf sebelumnya ...\u00a0direbus atau dipanaskan dan dalam pelajaran kelas berapa ini sipa tahu saya bisa bantu<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-terjadi-pada-labu-jika-di-panaskan-di-dalam-tabung-pengh-795",
            "question": "Apa yang terjadi pada labu jika di panaskan di dalam tabung penghubung sampai temperatur 78C?    tolong jawab secepatnya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "labu akan mencair atau menjadi lembek.\nsemoga bener ya jawabannya.klw slh maaf.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyaknya-cairan-yang-disaring-ginjal-dalam-sehari-semalam-156",
            "question": "Banyaknya cairan yang disaring ginjal dalam sehari semalam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalo ga salah sih 22 liter, kalo ga salah loh ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-yang-dapat-dilakukan-untuk-menjaga-keanekaragaman-hayati-ad-347",
            "question": "Usaha yang dapat dilakukan untuk menjaga keanekaragaman hayati adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><span><span>1.</span>Sistem tebang pilih dengan cara memilih tanaman yang bila ditebang tidak sangat berpengaruh terhadap ekosistem.<br></span><span><span>2.</span>Peremajaan tanaman dilakukan untuk mempertahankan dan meningkatkan hasil dengan mempersiapkan tanaman pengganti.<br></span><span><span>3.</span>Penangkapan musiman yang dilakukan pada saat populasi hewan paling banyak dan tidak pada saat kondisi yang dapat mengakibatkan kepunahan. Contohnya tidak berburu pada saat musim berkembang biak.<br></span><span><span>4.</span>Pembuatan cagar alam dan tempat perlindungan bagi tumbuhan dan hewan langka seperti suaka margasatwa dan taman nasional. Tempat-tempat tersebut melindungi flora atau fauna yang sudah terancam punah.</span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-bakteri-tidak-pernah-mati-dalam-suhu-seekstrim-apapun-494",
            "question": "Kenapa bakteri tidak pernah mati dalam suhu seekstrim apapun?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karna bakteri itu dapat menyesuaikan diri dengan lingkungan nya dan dalam suhu apapun dia dapat bertahan ,hanya saja ada jamur bberacun yag membuat bakteri mati.<br><br>semoga membantu:)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena bakteri mempunyai selaput pelindung (kapsul) yang berfungsi melindungi inti sel bakteri",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seseorang-yang-berolahraga-sebelum-mengonsumsi-sejumlah-makanan-944",
            "question": "seseorang yang berolahraga sebelum mengonsumsi sejumlah makanan, akan merasa sangat keletihan. Mengapa hal itu terjadi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena energi seseorang tersebut terus berkurang",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena tidak ada energi di dalam tubuhnya sehingga ketika ia melakukan aktivitas olahraga ia merasa letih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-nama-kromosom-yang-terdapat-pada-dna-laki-laki-dan-apa-pul-224",
            "question": "Apakah nama kromosom yang terdapat pada DNA laki-laki dan apa pula nama kromosom pada DNA perempuan ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>jumlah kromosom manusia laki-laki 22 AA + XY atau 44A + XX, sedangkan perempuan 22AA + XY atau 44A + XX.</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Kromosom  manusia sendiri berjumlah 46 buah atau 23 pasang. Dan untuk \nmembantu  mengidentifikasinya maka pasangan kromosom tersebut diberi \nnomor dari 1-22, sedangkan  untuk pasangan kromosom terakhir yang \nmerupakan kromosom jenis kelamin diberi  nama kromosom X dan Y. Kromosom\n jenis kelamin ini nantinya akan menentukan  apakah seorang individu \ntersebut berjenis kelamin perempuan (mempunyai kromosom  XX) ataupun \nlaki-laki (mempunyai kromosom XY).<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-nama-ilmiah-dari-tikus-tanah-774",
            "question": "Apakah nama ilmiah dari tikus tanah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Tapa Dalvidiana kalo gak salah sih ._.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Tiku tanah itu\u00a0<em>Talpa Davidiana</em>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}